有冇人鍾意西裝外套加白T或者加樽領冷衫？

其實去朋友婚禮好適合咁著，正式得嚟又帶點casual嘅味道;而且唔會搶新郎哥風堂，十分適合

上面話去朋友婚禮(去飲)好適合咁著，既然香港人咁鍾意見人就得隆重少少就問係咪去飲？咁下次你咪可以名正言順咁答佢係呀我係去飲囉！

高先著得好睇

通常鬼佬著得好睇嗰啲 華人著都唔會好睇

上年套飛虎，三哥同吳卓羲都有試過西裝加白T，效果都唔錯。

好多衫都係

成日都咁著

隔住個mon都覺得熱

當然唔係而家呢啲天氣啦

亞洲sample

有冇d平民少少既樣sample
一黎就出古仔打大佬

貼平民嘅話又有人將亞洲人同鬼佬比較

貼埋d明星鬼佬Model做乜柒
照鏡啦

連登仔最鐘意話大隻鬼佬著咩都好睇喎 咁華人咪即係著咩都唔好睇 不過著返漢服算？

就算會地著都係好fail

佢

鬼唔知好睇 熱到仆街

覺得吳卓hei好7....

方力申好心好報mv都型過佢

有冇衫矮著得好睇過高？

盡咗力搵架啦。個個鬼佬件blazer都係訂做，啲明星就借衫，好難搵到靚相

又冇叫你而家著

吳卓羲早十年喺tvb嗰時好型

諗諗下原來方力申同吳卓羲有好多相似嘅地方 。1.兩個都係上身好大隻、2.都係身型比例差;睇落好矮、3. 成日著鬆泡泡嘅直腳褲

sor,真係諗唔到

通常都要無logo tee. 太多色好似奇怪